[巴打請入]其實用電鬚刨洗唔洗用剃鬚膏？

一路用電鬚刨都係乾剃，有次經過唔知sasa bonjour定colourmix見到枝gas__by既剃鬚膏，話剃前搽D可以軟化鬍鬚，貪得意買左返黎，搽完就咁涼浸浸無乜特別feel，佢個使用方法叫你搽完等，點知鬚未軟已經揮發晒
之後索性當潤滑，搽完就咁剃，好似仲work